亞皆老街火車橋連儂牆要人

雖然唔多野，但頭先爭d俾人撕晒，好彩力保不失！

Push

push

咁夜 聽日痴過算啦

巴打返去休息先啦
呢d野唔緊要 反正大把人會痴過
身體緊要

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

想問依家咩情況？

用貼紙又好aa膠又好逐張黐啦
睇佢點抆落嚟

一見到個post就換衫出，出到去見到無哂

sorry 我去錯咗界限街火車橋

無事

頭先仲好地地

岩岩俾人清晒！

今日經開附近過去支持 見到幅牆咩都冇晒個心即刻沉一沉 行多兩步先發現原來轉場貼左係隔離
支筆仲寫到冇咩墨 有手足經過麻煩帶多支筆過去

係
尋日火車站派人清
前日寫既全部掉晒

唔緊要 撕左大家咪再寫過
聽晚會再去 頂住呀